究竟係交友app到識嘅伴侶會唔會長久？

個ex同我一齊咗4年，上年10月開始玩skout。今年2月，同我分開咗一個月都冇就同左個係skout識嘅女仔一齊

祝全天下玩約炮app嘅人生性病死

唔比係真愛

何來真愛呢師兄？扑出愛花火？

利申 散咗之後條仔叫我做佢sp 黎返個分手炮

同未婚夫係上網識
一開頭long d 之後過咗去一齊生活
黎緊五月就結婚

事實係只係一齊咗而條女唔比佢扑,所以搵妳做sp

祝你幸福啦

你有道理啊
其實想揾人屌醒我
我想放低佢

如果屌幾句就屌得醒,唔會咁多人為情自殺

老土果句正常過生活,想喊就喊,過得一年半載自然無事

睇心態
心邪既係邊識都會散

時間會沖淡一切
包括我同佢4年嘅感情
好唏噓
自問佢品性一直好好 係咸濕左啲
估唔到佢會學人玩skout
玩到段感情都唔要

佢家庭環境比較破碎
所以佢話會好好珍惜身邊嘅感情
點知到頭來同佢父母一樣重蹈覆轍

唔介意嘅留低tg啦
我add你入我地個大家庭
有男有女 全部都係俾人飛係度圍爐取暖

過咗去就過咗去,繼續懷愐佢會返嚟?
妳品性好係咸濕咗啲,咁即係問題唔係妳度,既然係佢唔好,更加無需要留戀

btw,妳唔駛返工

日久見人心

重你老母覆轍咩臭雞

人地同你散左先發展新既關係

同你就一定會一生一世？on99

係 其實自己滿足到佢
只係一齊耐咗唔多唔少會淡左
外面嘅世界真係吸引啲嘅

新鮮感係最大敵人
唔關咩app事

又臭雞？
冇話過會一生一世
只係放得低未免太快
前10幾日話冇咗我唔得
之後有第個可以點

岩啊
男人嘛
隔離飯香 我明嘅
ching你之後點啊？發現左之後？

唔洗

男女都係

Agger! 條友本身心邪邊到識都一樣死硬！

app只係一個渠道 玩家就邊度都有